次次隻手都比條女訓到麻痺

點搞

分手

正你就好啦

領教過 好辛苦

感建分

養多隻貓痺埋另一邊打和

你爬上佢度攪到佢全身都麻痺

真係 咁撚鐘意捐落人地格甩底

走位
訓返佢隻手就冇呢個問題

🍇